{
    "3F": "3F",
    "A Little Queen's Huge Crown": "小女王的巨冠",
    "A Precious Connection": "珍贵的羁绊",
    "A Song for Everybody": "给大家的歌",
    "A Symbol of Unity": "团结的象征",
    "Abyssal Crown": "深渊王冠",
    "Adamant Shield": "金刚盾",
    "Air-to-Surface Missile: MISHA": "空对地导弹：米莎",
    "Alabastron": "雪花石膏瓶",
    "Alencinox's Wrath": "阿伦西诺克斯之怒",
    "Alexa's Basket": "艾蕾莎的篮子",
    "Aurius": "奥里乌斯",
    "Azure Comet": "蔚蓝彗星",
    "Bastion of Hope": "希望堡垒",
    "Bloodstone": "血石",
    "Border Coin": "边境硬币",
    "Celestine": "塞莱斯汀",
    "Champion's Trophy": "冠军奖杯",
    "Chatty": "话匣子",
    "Creation & Destruction": "创造与毁灭",
    "Crimson Seed": "绯红种子",
    "Crown of Glory": "荣耀王冠",
    "Daydream Joker": "白日梦小丑",
    "Dignus Orb": "迪格纳斯宝珠",
    "Dust Devil": "沙尘恶魔",
    "Durandal": "杜兰达尔",
    "Elbris Ritual Sword": "艾尔布里斯仪式剑",
    "El's Fist": "艾尔之拳",
    "Etica's Scepter": "艾提卡权杖",
    "Golden Rose": "金色玫瑰",
    "Guiding Light": "引导之光",
    "Hell Cutter": "地狱切割者",
    "Holy Sacrifice": "神圣牺牲",
    "Idol's Cheer": "偶像的欢呼",
    "Infinity Basket": "无限篮子",
    "Iron Fan": "铁扇",
    "Justice for All": "众人的正义",
    "Knowledge Seed": "知识种子",
    "Magaraha's Tome": "玛迦拉哈之书",
    "Moonlight Dreamblade": "月光梦幻剑",
    "Noble Oath": "高贵誓言",
    "Proof of Valor": "勇气证明",
    "Rhianna & Luciella": "莱安娜与露西艾拉",
    "Rise of a Monarch": "君主崛起",
    "Rod of Amaryllis": "孤挺花之杖",
    "Rosa Hargana": "罗莎·哈嘉娜",
    "Sigurd Scythe": "西格德大镰",
    "Song of Stars": "星辰之歌",
    "Strak Gauntlet": "斯特拉克护手",
    "Sword of Judgment": "审判之剑",
    "Tagehel's Ancient Book": "塔格赫尔古书",
    "Time Matter": "时间物质",
    "Torn Sleeve": "撕裂的袖子",
    "Uberius's Tooth": "乌贝里乌斯之牙",
    "Violet Talisman": "紫色护符",
    "War Horn": "战争号角",
    "Wind Rider": "风骑士",
    "Wondrous Potion Vial": "奇妙药水瓶",
    "Tome of the Life's End": "生命终结之书"
}